如果砍掉一隻手指女友就不用被強姦 你會嗎？

假設你同女友俾一班大概4至5個人既壞人捉左
你被反手綁住
班人威脅要輪姦你女友 除非你肯俾佢地斬一隻手指落黎
你會唔會咁做？

會 - 正皮
唔會 - 負皮

講埋原因pls

好痴線

我自己都諗左好耐

唔會 手指斬左就無 女再搵就有 利申A0

會但怕痛

會 因為我愛她

利伸 單身狗

咁即係會唔會

負評數多啲

有冇得揀邊隻手指

唔會
點知佢會唔會反口

我會斬佢地手指

唔斬尾指得唔得 斬左沖涼冇野做

唔斬即刻係你面前上你條女

會 因為我冇女朋友
9up都得

比條命都ok

斬完係咪放埋人先
一陣要斬埋JJ先走得就玩完

有

右手尾指就得

會 手指有十隻 女朋友得一個

巴打缺女友嗎

唔會 因為佢地淨係唔輪姦女友
冇講唔做其他野

強姦我得唔得

五隻手指咪你女友

講真 手指有十隻 無咗一隻影響力唔大 係會唔開心
但女朋友比人老強 身體上受到折磨
同埋會成世都有陰影 磨滅唔到
加上我愛佢 用一隻手指保護到佢何樂而不為？

同感

斬肩呢

一陣我斬左，
調轉頭問我條女，
佢唔肯我咪仆街

斬哂我d手指求佢搵多d人輪佢

條女肯做我女朋友已經係好大犧牲
所以我會咁做
利申單身狗

其實待入唔到, 你都話一班壞人,
我點樣可以相信我俾佢斬一隻手指佢地就會守信用?
會唔會斬完後要你斬多隻手指佢先放?
如始類推, 去到要斬埋你雙手先話會放?
如果你真係俾佢地斬埋, 咁你就真係無可能反抗到啦,
連少少機會都無..

個標題係手指

斬,唔洗諗,即斬

現任會

好多人都有好多現實考慮...
可否單純討論 你會唔會用斬手指換女友安全

會

呢位巴打嘅逆思維能力好強

斬撚埋我得唔得 唔想對住條八婆

唔姦佢 我會斬哂D壞人手指

你咁講 其實即係你唔會斬
現實就係就算你真係遇到班壞人 佢提出呢個條件 你真係唔會知佢會唔會守信用
但即使係咁 你會唔會犧牲自己？

首先無能力保護到佢已經係一個問題
無謂要佢多一個陰影

齋諗都痛

假設佢地會守諾言，會。但點會守架

利申：有十條女，可能預左以後無得猜包剪槌

如果條女係伊利沙伯，鳩都任你斬！利申：等樓主PM，gay。 根本到時候咁多變數，所以冇結論可言

係架 分分鐘流好多血

完全同我諗既一樣
用隻手指換至曼愛既一生
點都抵

菊花痛d定無隻手指痛d

而家嘅港女？
不了
一陣為左佢無左隻手指轉個頭俾

正評多左好多

斬賓州啦

係捉得你斬完隻手指就放你走咩
一定玩殘你先啦

我愛我女友 肯斬隻手指
我女友愛我 唔肯比我斬

睇黎唯有唔比人捉先可以滿足到

坎女友手指ok?

會 一隻手都會
我知佢一定會睇唔開
我寧願我痛死好過

咁女友會唔會用比人姦黎換你一隻手指先

我隻手咪我女朋友

可惜最後都係斬完再係你面前強姦你女友
享受選完都解決唔到既絕望感

點知對方會唔會反口

人地搞咁大壇野就為左隻手指??樓主小學畢業未，好想知?5條友唔姦你條女為左隻手指?合理指數係0！

我不入地獄 誰入地獄 比人強姦 會為佢之後既人生生起無數煩惱
所以唔拍拖為上

認真講，一隻手都願意

唔會，

因為無女

而家班人淨係問你要你決定呀
冇問你女友呀

屌，諗返起TDK入面小丑'介面'果段，'介花自己面'但條女離開你

如果斬個隻係指公

到時手指又無左隻， 屎忽又開花

強姦佢又唔係我

會
但又唔信佢會守諾言

討論吓啫做乜鳩呀你

斬指甲得唔得

條友擺明呃正評，巴打們你懂的

唔得

手指根本好閒
成隻手就要諗諗有幾愛條女同值唔值

好抵姐

斬左手指公

可以人體功能上冇左 20~30%

起底巧威威
你咪負皮我囉so what

呢個問題對玩音樂既人黎講真係太難答

一定會

一定會 少少傷算係咩

咁認真做咩

但係好痛

唔會 斬完佢都係會俾人姦
除非班人係你女友搵黎既
不過正皮左

諗左 5秒

不了

女友唔等於老婆
唔會幫人養老婆，
論影響，我覺得你冇左手指既話，
每次用手既時候都會記番起個一晚，
如果條女一個月後就散埋，
咁你就會恨當初點解咁on9，

但如果角色係老婆，一隻手指算乜野，
一隻手都隨便攞去，
最多變楊過

我會一野扯開條繩,叫女朋友死開,再強姦前面5個男人。

的確係....不過都係睇下有幾愛

人不為己 天誅地滅，梗係唔斬

討論下者

漏左表情

出面好多post都無撚聊
你逐個問咪好唔得閒？

會
因為我唔怕痛

唔會俾男友斬手指, 自動獻身俾佢地強姦

利申：男友係 ntr 僻好者

唔值得為條女放棄隻手指

斬前買包冰同call定白車
斬完之後9秒9拎包冰同帶埋條女仲有隻手指上白車
之後飛去醫院做個接駁手術又係一條好漢

你覺得一隻手重要啲定一隻手重要啲

4、5個喎
唔知會唔會玩埋後門深喉架喎

唔會
一定會反口

你了解左睇ntr係代入邊個到先出黎鳩up啦臭閪

會 如果有得揀斬邊隻同埋係佢地斬就得

問班友可唔可以一齊

唔會 因為我唔想我女朋友比人斬

個個都講到斬左駁唔番咁

女友如果好enjoy被強姦,又唔敢同你講?

我朋友一隻手6隻手指

出現了

唔會

會
因為終於有女友

斬左手指
女朋友就唔完整啦

如果被強姦男友就不用砍掉一隻手指 你會嗎？

如果斬完女 女朋友一世唔會離開你既話 我會斬
如果斬完 個班友照輪大米咁點算

九指神丐

斬女友隻手指，走得甩又唔洗比人強

佢可以自願比人屌

同魔鬼既交易，後果大家睇唔少啦

左手無名指就得

冇如果架喎
而家個情況就係咁
你唔知之後會點
但你會選擇

冇如果架喎
而家個情況就係咁
你唔知之後會點
但你會點選擇

手指公定手指尾
手指甲呀

手指甲就得

唔會 女可能會走
手指斬左就無

呢度毒撚乜囡都無，你叫佢地斬晒手手腳腳佢地都肯啦

吓！ 咁串？！

手指真係輕鬆 玩一隻手點睇

唔會，夫目前犯好過癮

女朋友呢d好閒
你鐘意既比埋我老母你啦

比左隻手指佢 咪用我隻手指 指姦我條女

手指甲就得

係咪好多絲打正評左

斬無名指就唔使同條女結婚

岩呀

但女友應該唔肯犧牲俾人輪姦嘅機會嚟保護我隻手指

其實冇得揀 可以姦完再斬 斬完再姦 姦埋你都得

唔會。因為我唔明咩叫斬我女友又救我女友

唔會
因為女人如衣服

如果我係個女仔我會肯
之後自殺
太愛佢

會 根本唔駛諗

會
斬手指好過斬左手

砍完強姦我點算

叫幾隻雞黎俾佢地屌，一人屌一個唔洗煩。再每人俾5000蚊，走果時請佢地每人支煙，大家開心走人。

會
雖然女可以搵
如果個個唔係女友，係朋友我都會
唔關係咪自己另一半事，作為男人既問題

斬無名指 中指

你對佢真心=佢對你真心?
你點知佢會唔會最後同你分手?
跟一世+唔變心就得
利申 a0

我寧願比人姦都唔想佢為左我無左隻手指

咁諗好蠢
姦完條仔都未必要返我

會，一隻手指換一世陰影，值

改做 切j

如果我有女
我斷晒5隻手指又點話

係處嘅會
唔係嘅其實都係一樣架啦

咁就不了
做唔到聖人

都係果句 講就易
4、5個喎 唔知會唔會玩後門同大大力屌口架喎

要彈琴不了

又唔洗玩咁大既

比人姦都好過出面班ptgf

手指斬左就冇 但女死女還在 唔洗諗呀麻
申利 正皮

輪完，女朋友都係一世唔會離開你架啦

如果俾我揀手指的話

呢位巴打好高質

明明女朋友比人捉左強姦
但又話要斬女朋友一隻腳

唔明咩玩法？

其實班連登仔都係吹咁吹
如果現實擺在眼前
我相信一般都願意既
無論女友，亦或女性友人
始終作為男人既原則
亦有能力盡到責任
手指程度都尚接受到
至於J就當我冇講過

講經咩 到時連登仔聲都唔敢出啦
仲斬手指

獻出菊花俾佢地輪姦

你叫啲左手係自己條女嗰啲情何以堪
矛盾大對決

我真心答我會犠牲, 兩隻手都肯.
但真實情況要考慮既係,
如果我唔斬架話反而可以救到人呢?

我睇過套漫話就係有條友用刀指住條女,
然後叫條仔唔好亂黎, 話要打佢一身出氣就會放走佢地.
然後就叫同黨打到條仔甩骹, 郁唔到. 然後就夫目前犯.
明明條仔好撚打得,
佢衝過去打柒人或者可以救到條女.
但就係ON99咁信人, 以為俾人打一身條女就無事.

所以你既假設我係反對的.

會，因為我有十隻手指
依家呢個女朋友呢世都搵唔到第二個

係充斥住仇女毒撚嘅連登問呢啲都哂氣
佢地撚有拖拍，鬼識得愛護絆友之情咩

唔想切手指但又唔想女友比人輪

我寧願比人輪果個係我

唔會，你點保證斬完就唔會姦

你覺得一個人真係可以打得贏4、5個人咩 分分鐘死快啲

有刀係身就斬鳩班仔

咪玩啦 我對手就係我女友 斬手指咪叫我斬佢4肢

你斬左 條女都唔要你啦

保證唔到 但唔斬即係你面前姦

唔會 斬左手 邊個養佢？

我報左警，你自己去問法官？

一隻咁少

手指咋喎

斬左隻手都得

唔會 強姦無咩咁大不了 但手拍指係實實在在

我真係會

青頭毒撚=唔會,斬左我點打飛機
MK/5P=唔會,斬左就無,女可以搵過個/D賊反口點算(一大堆理由)
正常男仔=會

此POST已完

我會斬無名指 然後cosplay 刺客

唔知會唔會玩變態野架喎

老婆會 女朋友唔會

利申：A0

有無得麻醉

不如咁問

如果切左你條撚 你女朋友唔洗俾人強姦
你切唔切柒

利申： 都唔明d人問呢d on9問題做乜

想要全餐
斬女朋友手指再強姦埋得唔得

好多女都鍾意咁玩，咪當比佢上下

老婆或者真係有同佢諗過結婚未來既就會
否則不了

砍一隻手指，你條女會比翻做處，你制唔制？

你知唔知好多女好enjoy變態野

點都斬啦

會
但係帽左

唔會 因為冇女朋友

無埋條命都制

係咪睇AV睇上腦
夫目前犯你會覺得好正？

俾啲女user番去問下男朋友

佢應該冇女

唔會，女可以搵過又唔係老婆

肯定唔會斬手指

唔會
女朋友比人輪姦唔會有永久傷害
手指斬咗就冇

一定會
我愛我女友 即將是我老婆

你覺得心理上會冇野？

唔會，因為我有老婆

Sor 有女有sp

手指驚痛, 腳指OK?

咁你覺得比人斬手指無？ 隨時工作效率都大打折扣

係條女面前幾大都話斬手指啦 咁都仲要問

咁似朋友遊戲

你俾人輪流爆菊深喉大陰影啲定斬手指大陰影啲

斬女朋友手指 再姦埋我

我覺得身體上嘅傷害比較重要
心理上嘅傷害過多十幾年會慢慢淡化
冇咗隻手指成世都唔會生番

斬完手指可以做北丐

斬手指
成世都唔會比人見到自己少咗隻手指

Ok u win

死左救到人又有咩所謂.
最怕死唔去

女朋友都交埋個人比我
為佢無左隻手指又點話

其實一定會斬
除非斷龍頭啫

可能我女朋友會渣乾佢地

會
斬一隻手指係我願意為佢付出嘅接受範圍之內
相比強姦,斬一隻手指好小事。

一定唔會

唔會，想睇女朋友比人姦好耐

唔洗諗

一隻手都得

如果係楊過會點選擇

如果我有女友我會叫佢隨便姦，幫佢含埋又點話

砍左可唔可以留起隻手指之後駁番
唔得既話就不了

講到未都係值唔值得嘅問題
老實講真係好難揀
皆因人要變變得好快
佢仲係咪以前嗰個呢

無所謂 反正我有30隻

姦完都咁愛佢就叫愛啦
唔駛斬嘅

會 唔洗講野

斬啦之後駁番咪得

我揀斬條女隻手指

識玩

可唔可以request斬右手無名指

俾隻無名指佢冇所謂啦

Pluck yew!

唔會

因為我一個夠打5個

手指甲得唔得

呢句真

斬手指避敦倫

我後宮佳麗三千 都無所謂

斬撚咗你估班壞人真係會唔姦？
男都雞姦埋啊

Btw皮已正

呢個女友值得既

一隻手指姐 但係之後都幸福

對方出剪你咪贏囉

可唔可以姦多佢兩次 送多兩隻手指俾我用？

笑死我

可唔可以join埋我

可否斬3隻 有3個女朋友？

唔會 女朋友唔值
老婆比人輪既話就會

老婆同女朋友唔同

樓主個假設太美好，係既話一定照做啦。
最慘係同同條女又再deal 射一次換一隻手指 條女比人中出左九次你好意思話我用一隻手指救左你咩？

咁撚得閒諗呢d

隻左手俾人強姦慘d定冇左隻手指

我：斬囉
我女朋友：咁勇氣嘅 都唔比人姦我嘅

扮爭扎左一陣先應承佢
攞到把刀之後劈鳩班壞人
中間仲可以扮爭扎話把刀唔夠利 要換把利啲嘅刀

10隻手指斬1隻，值啦
中指有2隻，仲有得舉

一隻手指可以救到兩個人既人生
何樂而不為

咁我就係強姦你地女朋友個個

I want to play a game

樓主都on9

夫目前犯諗起都扯扯地

好簡單
女朋友 未必會
老婆 一定會

咁抵，why not

成隻手都諗諗
如果係手指真係頂硬上啦
寧願冇隻手指都唔想膠住女友俾人姦

咁要睇你姦我邊條女再決定

如果砍老母隻手指或者女友被輪
連登仔會點選

我就選救老母的

女朋友 不了 老婆is ok

如果砍女友隻手指或者老母被輪
連登仔會點選

砍撚死佢啦

條女係李一桐或者會考慮

如果殺女友/姦老母呢？
好似難簡d

鍾意條女 = 會
唔鍾意 你乜都唔會做啦

就算要殺死我都肯

是但一個俾人輪 李一桐 定 老母?

我問返條女，你會唔會為左我手指比人輪？會我斬，唔會留返手指搵個個

咁多男人咁好既 我男友一定唔會為我咁做

斬咪斬 救到條女之餘
得閒仲可以扮下洪七公

手指甲得唔得？

你做得佢男人 就要保護佢 莫講話手指 成隻手都斬

如果調返轉我一定肯 唔報雞姦我男朋友

利申真絲

手指就頂硬上啦
不過斬完條女會唔會感激你就另一回事

斬完你之後再問條女：「如果你比我地輪姦，我地就唔斬你條仔多隻手指」

女：「咁你斬啦」

你：「嘩屌」

條女轉過頭就派帽比你

臭閪好核突

我會要求睇住佢地輪 等女友再爽D

我會寧願比人輪都唔想男友無左隻手指

on9 斬完唔放咪仆街 當然唔斬

如果女朋友太正
我驚斬左佢地都忍唔住照上
如果女朋友唔太掂
應該冇咩事發生？

利申： 照斬

話會斬嘅人都入世未深
遲啲比條女飛就後悔無咗手指喇

會，因為我愛佢

嘩好撚威

留意返 係女友唔係老婆

一陣你斬完佢轉個頭俾帽你帶飛起你就喊都無謂

到時唔好仆住去填田區挖返隻指就得啦

如果因為咁而唔要你條女，你其實都唔係好愛佢

我都冇女

難得有得親身感受ntr, 機會難逢

條女不知幾enjoy

唔會
因為我覺得佢想強姦我女朋友即係我女朋友太吸引
所以認為佢地斬手指之後佢都係會去強姦我女朋友

利申 壞人多數唔洗講信用

真實情況唔會啦
同個賊講口齒
都傻既
一陣撚完你 又即刻係你面前上你條女
如果你假設為 斬完一定要放就會

佢做我女朋友已經係我既福份 一隻手指算係啲咩

捉得你，一隻手指點會滿足。係我就一野大佢成日手掌

係咪玩咩都肯？唔知會唔會玩埋後門 深喉 綑綁 變態野架喎

nope

因為個個係我老婆

唔會，我有主角光環 應該有人黎救

正常男人都會肯
但調返轉我肯肯定女人唔制

如果係切J呢？仲有無咁多正評？🤔

手指男人老狗可能無所謂，咁如果係砍你條j呢？你地會唔會

斬左手無名指

永遠呢類型既post總有人頂爛市，明明剩係斬你手指，係都要自己加價比條命人

樓上話會既。全部同我講你女朋友住邊

左手

你唔係以為唔使坐監嘛

唔會
如果未來散左連隻手指都蝕埋

之前有個巴打話要無痛斬手指 🤔

斬手指咪即係傷害我女友囉屌

斬完條女派帽

斬咗隻手指未必會死
俾人輪分分鐘就咁俾人監生輪死

你有把刀係手都仲要斬自己手指 咁由佢啦

我都係咁諗
所以我會斬 條女身子弱啲既真係可能會死

現實係 你切左隻手指 條女都唔會跟你走

你係壞人你會唔會俾把刀佢自己斬

手=女友

我會
手指啫，有女朋友等於我多一雙手，咁又有咩好怕

利申：單身

切二隻，放走女友

唔會 我老豆無左一隻手指
由結他高手變一世彈唔到 慘撚到仆街我同你講

女友隨時俾帽你戴 手指唔會出賣你 識唔識揀

個啲想睇女朋友比人姦嘅連作為男人嘅基本都冇
你班垃圾幾時去死

強姦慘過斷手指，所以會

我諗如果人命關天，就算個個人係三唔識七我都會切如果因為一隻手指我救唔到一個人我一定會好後悔

如果係
你同女友俾一班大概4至5個人既壞人捉左
你被反手綁住
班人威脅要輪姦你女友 除非你肯俾佢地斬女朋友一隻手落黎
斬咗就即刻放你哋走
唔使諗信用問題
你又會點決定？

好似比犧牲自己仲難諗

斬咗隻手指仲點撩閪呀

唔會 因為到時班撚屌都會反口
到時手指又冇女又冇

男友一定知咩事
身為一個真男人死都要保住條女

唔會，唔係值唔值嘅問題
係唔信班歹徒會守承諾
多隻手指多個機會反抗

我答你唔到，冇拍過拖所以唔知道愛情威力幾大
不過正常見到個普通女仔遇上咁既情況，都會可能切隻手指出黎

Agger

仆街喇
除咗跌落水救邊個先
又多咗條新題目

如果撚 假如撚出沒

隻手就係我女友 砍手指咪姐係砍佢

救老母 然後陪你一齊死
好易答姐

女友係女神級別定Mk級別？
第幾手？
係兵定真係男友

一隻手指拎去喇！

利申：單身狗

Agger 寧願同班仆街死過 都要保護條女

問咁多托柒咩咪又係冇你份

嘩屌
殺左我啦

女友 可以再搵
手指 獨一無二

天水圍 同我住的 come
夠打再講

三更II 嘅劇情

講信用既一定ok

講現乾係唔會有咁有信用既仆後繼

結論：同佢地攬炒

如果應定左。會

絕對唔會。
點知將來會行成點? 如果佢係我老婆我就肯，我嘅經驗話比我知，為女朋友而犧牲任何野都係天真同埋唔值得。

係你老婆就會肯？真係？

斬
前題要佢地講口齒

斬！

係, 老婆既話我肯。

Taiji?

連登咁多綠帽俠唔係冇原因

咪係
女人係最唔講情義既生物
救左佢一樣可以過半年俾帽你戴

我條女就係我隻左手
我幫佢地五個打飛機=輪姦我條女
諗起都正

唔會 因為佢地捉錯人 我都冇女朋友

樓豬一定係絲
交低tg比巴打pm啦

陰陽人岩唔岩

無咁誇張... 我覺得我老豆好勁姐

Taiji 好似無左兩隻指頭

佢以後肯照顧我就得
利申:邊有港女會咁做呀妖

睇住條女俾人輪諗都唔敢諗
斬咪斬

果個女友係ex 既話 我會！其他要諗一陣

斬完都照姦呢

都會！ 今日唔完整既有我衣個唔完整既人陪！

手指尾啦唉

斬

斬撚死班仆街

手指甲

冇女，但係代入自己老母，我一定會斬
唔理佢係咪玩嘢

會 反正冇講明話一定要斬我嘅
斬我女朋友都得架 頂多以後補償番佢

砍掉可以再駁

仆街仔

若果我係蔡一智我會

就算女朋友比人強姦過 我都一樣愛佢

我會拿把刀殺晒佢地

如果我男朋友唔肯斬就我斬佢

借你條女比大家一晚thx

唔會，過2年一陣手指又冇左
又帶帽未仆街
唔值得為女人搞到冇左隻手指

唔洗諗一定斬

但係手指斷左可以駁返喎

不了。

認真討論，如果呢個討論涉及計算既成份，假設之後重會同條女生活，可以走得甩既話，幾痛都切，事關如果唔「講」呢個保護佢既決意，條女會對你切底失望同崩潰，佢點都唔會原諒你。而你宣誓左，就算佢比人姦左，你又冇左隻手指（尾），佢怪既只會係自己，你既損失又唔太大，但你換左女友一世既忠誠。

但港女啲咁講，都睇你愛自己定佢多。

打少左個甲字？（仲要係長左出黎白色果截）

斬
冇原因

正常都係你畀人斬完手指 女友都仲係畀佢地姦

香港人真係我好鍾意比假希望自己，強姦犯到說

唔會 識女友都係為左自己
利申 a0

一隻手指何足掛齒
就算要埋條命都會俾
另一半都保護唔到真係枉為人

我手指就係我女朋友

我覺得我現任男朋友一定唔會，講完 。

有聲既屌

如果依個女朋友係一世 我斬兩隻手都無所謂

無女朋友 完

乙武洋匡笑而不語

斬佢地隻

斬佢地

斬佢地隻手指，比條女佢地

絲打
好奇一問
隔離po有班人話想睇女朋友比人屌
如果你條仔都想
你會點

斬右手手指公點算

利申：右手

會 . 因為比人強姦係一生陰影

有條似化骨龍與千年蟲個劇情
NTR

斬返班壞人救返條女
咁我係咪壞人？

諗都唔諗 攞刀嚟

右手手指尾就得
其他唔斬得

踩緊十船，點算好

無論係一唔一世都會
呢d陰影 個女仔唔會磨滅到

斬條女隻手指再放左條女

諗都唔洗諗
斬2隻都肯
我愛你

無可能 係你就自殺既時候我再俾多10秒你諗你就唔會咁

正負評比率就係連登拍緊拖同死毒撚既比率

梗係一齊姦左個女朋友再斬哂佢手手腳腳

我會強姦佢

會 呢個世界得一個佢 冇野代替到包括手指

唔準諗即刻答
會
唔想佢受到傷害
Btw用手指搵食

0秒
一定會
斬成隻手都話會

用一隻手指換佢一世都唔使係陰影到過 點都抵啦

咁如果你斬咗一隻手指為救你女朋友 但之後你女朋友因爲你無咗一隻手指吾要你你會點？

唔會 因為驚痛

如果我女朋友肯為我唔洗失去一隻手而被姦
我就唔介意無一隻手而去救佢

屌你老母

Option c一齊玩多p

真係會因為一隻手指唔要你咩
不過斬果陣好痛就真

唔會,賊講野我唔會信,況且我怕痛

老婆嘅話肯撚定斬

女朋友可以有10個11個，手指就得11隻

唔

會
可惜佢唔知我username
唔係實感動到佢

會 但大前提係的賊講口齒

一隻手指咋嘛 又冇話唔俾執返嚟駁

普通女性朋友可能都會，但要比我執返去駁

講真 女朋友有十個 無左一個影響力唔大 係會唔開心
但手指俾人斬左 身體上受到折磨
同埋會成世都有陰影 磨滅唔到
加上身體髮膚受諸父母 佢做一次愛保護到我何樂而不為？

唔會因為女友可能唔會被強姦 因為佢係自願

guitar佬表示，不如拎左我條命

窮矮柒肥毒：會
富高帥：不會
結論：樓主你做緊個調查連登有幾多毒撚？

唔會

我想睇女朋友畀人姦

你呢一刻妳諗緊會為邊個犧牲，果個咪你所愛囉

咪妳囉，得妳一個我願意比人斬曬十隻手指頭咋嘛

就算無得再擁抱妳

真係好痴線

反口是常識吧

可唔可以揀斬右手尾 咁我之後仲可以彈結他畀佢聽

唔會比人姦但之後因為你冇左隻手指飛左你
所以唔會

搵過個女朋友囉 手指無左就無左

斬完那那林去醫院有機會博得番？

我願意比靚女強姦換女朋友隻手指

斬邊隻手指對生活影響最細

真係有咁多個會心懷感激而一世跟住你咩

定清楚d? 自己簡手指? 都完2個都走得?

咁諗無錯
但如果懷住呢種心態拍拖似交易多d

女朋友可以係只係用黎屌/Hea
如果係自己真心鐘意，會既

不過好視乎對方係咩人

我覺得起碼要一隻手掌先好玩
/雙眼

唔放棄雙眼
就會逼你睇住
條女比人女女女

但係救佢就冇雙眼

老實講係你問題

由揀女朋友到相處
你要了解佢係咩人
爛玩？冇耐性？貪新鮮？
之後作出決定

雖然你個故好假膠
但成件事錯在你睇人

你唔識睇人
上至工作下至朋友/陌生人
都會令你陷入好大既困難

連登仔個個說會其實心裏卻很誠實

斬時你唔應該
諗對方要唔要報恩/佢都會為你咁做

因為一計
就玩完
你每次同佢嘈交都會覺得對方欠左你

既然條女你懷疑唔會跟你一世

咁一開始就已經唔駛考慮
都係拍下散拖
屌下西食下野姐

靚仔時期可能會
但依家大個左老撚都唔肯

不過成件事其實好唔合理
因為人地主要目的係食女
有腦嘅都知斬完你之後都暈暈地
再無人幫到佢,
得返條女係到, 唔通真係咁天真放佢走咩
你要諗下個犯人斬你手指嘅背後目的係咩先, 跟著做你就傻仔中伏

正路做法係扮考慮緊
等d犯人鬆懈時
大叫警察暗示條女走
最少有機會走得甩再揾人幫我
如果d犯人追唔到佢, 我幾肯定佢地唔感傷害我
最多身上嘅錢比唒佢地

一定會啦 砍左碌jur都仲得
利申 冇女朋友

唔洗諗會
即使佢他日可能唔係我女友

補充
同時可以試下你條女係咪醒同點對你
如果肯揾人幫, 娶得過
佢走撚左我都冇損失, 同時睇清醒條女人性
,加上無把柄仲有更多方法走到

唔洗諗 會斬

唔斬手指就成隻左手無左 你話點揀啦

斬JJ
同女朋友被姦呢
又點揀

咁簡單都要問
女友可能聽日就係人地女友,你手指呢世都只屬於你一個

好男友

如果改做一隻手指免去一條友姦 又點揀

難保條女唔會同你分手
負評-上一頁

換句說話 係傻仔一個

你唔會咁做就等於人地係傻仔

我唔仲意女友少一隻手指

佢又冇話一定要斬我既

真係傻仔喎 又未結婚 唔通真係一生只愛你一個咩

而事實係你斬完手佢地會照樣姦左你條女 所以你話斬唔斬

可能條女真係認定你一個喎

斬撚完 再姦

姦完再切JJ

白痴仔

唔係話無可能 但我諗真係少之又少囉

以家啲人係咁架啦
拍拖於分手 結婚於離婚 生仔於綠帽

唔斬 過去6p

收皮啦 你遇唔到姐白痴仔

挑
而家連登啲假設可唔可以高質少少唔好咁撚多位比人走盞
斬手指又唔撚係斬JJ，我自己斬都得啦ON999999999999

估唔到會咁多好評
我寧願比人姦都唔想對方無左隻手指

只有好渴望有女 或者真係好愛女朋友先會答會
我係自私 但人太易變 特別係感情 遲D你地分開左
斬左隻手指你可能會後悔 反而女朋友你可能已經唔記得左
你隻手指點都冇女友咁易離開